DLPN

今日第一日起飛
唔知做唔做到TKAT咁

岩岩14.7入返
佢15,16好似好多阻力位咁

lm

12入 16走咗 lm再睇

熔咗

閪冧緊
我開親po都冇好結果

14蚊入賭場玩下

21了

cls

盤後升得咁勁睇黎聽日仲有得玩

見到其他NFT股閪跌緊
好彩冇去錯賭場

14蚊睇到無入

升到傻左 有冇人有入 睇幾多放

應該勁過takt 唔係支國公司

13蚊睇到30蚊都冇入

我都6.6入左HOFV無買呢隻 希望同呢隻一樣啦

我都係

11$all in左，今晚應該會升多波勁，預可以玩一星期

呢隻係升啲咩？

Nft 自己google

唉, 15入, 唔敢hold, 放左
起身一倍

HOFV同我地同一條船

今晚升硬
但係琴日大公報已經放緩
唔知黎緊幾日會點

升到28蚊...cls

望佢似tkat

Tkat尋晚臨尾都跌返落黎
係唔知隻dlpn可以炒到有幾高，跟住又要妹幾耐

都升夠啦 $2爆到70
睇住佢升

呢幾隻野唔知仲炒到幾耐

無咩實際價值

2021年仲講價值投資
同埋有無價值係市場定 唔係你話無就無到時drop左再講無

等睇今晚又爆炒大公 爆炒海豚

同BTC一樣,好難講實唔實際

但NFT最近真係冇得輸

高J無上限

今晚50

靜啲唔該

連登仔未全面進場,唔怕
過多排見到多幾個PO講就要小心

仲有時間入

巴打個名 係咪tms大戶

Tsm

$8又ALL IN左,相信開市會升一波
始終琴日利好係盤好出,應該好多人冇盤前後交易買唔到

但我見呢幾日啲nft 股都係爆升一日就又跌返

TKAT都升足一星期,仲想點

預20,都好難講,要睇實個市
但升一倍唔代表咩,哩排NFT股係十倍計

買左幾多股

其實唔係好多,8千幾